諗左三日都唔明 點解我地眼神堅決鬥心形史上最佳領袖球皇有勇氣拎紅牌 無勇氣入波

究竟係愛定係責任 軀使我地球皇申請紅牌出場？

夜啦龍二哥

仲未訓？

咁先易啲比個仔超越